{
   "status":"ok",
   "data":{
      "language":"de-de",
      "recipe":{
         "id_recipe":70,
         "images":[

         ],
         "create":"2019-01-01 00:00:00",
         "last_update":"2019-04-11 12:51:40",
         "title":"Zitronenkuchen nach italienischer Art",
         "subtitle":"",
         "serving":6,
         "yield_quantity_1":1,
         "yield_quantity_2":"",
         "yield_info":"Tarteform",
         "difficulty":"mittel"
      },
      "ingredients":[
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr den Boden",
            "product":"Butter",
            "quantity1":125,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr den Boden",
            "product":"Eigelb",
            "quantity1":1,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":""
         },
         {
            "...":"and more"
         }
      ],
      "steps":[
         {
            "step_number":"1",
            "step_text":"Das Mehl mit Zucker auf die Arbeitsfl\u00e4che h\u00e4ufeln, mit Salz mischen und in die Mitte des Mehls eine Mulde dr\u00fccken. Die kalte Butter in kleine St\u00fccke schneiden, in die Mulde geben, das Eigelb in die Mitte geben, ca. 2-3 EL lauwarmes Wasser zugeben und s\u00e4mtliche Zutaten mit dem Messer gut durchhacken, so dass kleine Teigkr\u00fcmel entstehen."
         },
         {
            "step_number":"2",
            "step_text":"Mit den H\u00e4nden rasch zu einem Teig verkneten, zu einer Kugel formen, in Frischhaltefolie wickeln und ca. 30 Minuten im K\u00fchlschrank k\u00fchl stellen."
         },
         {
            "...":"and more"
         }
      ]
   },
   "data2":{
      "language":"de-de",
      "recipe":{
         "id_recipe":72,
         "images":[

         ],
         "create":"2019-10-10 00:00:00",
         "last_update":"2019-01-11 11:51:44",
         "title":"Tagliatelle mit Gem\u00fcsestreifen und Avocado-Limettenso\u00dfe",
         "subtitle":"",
         "serving":6,
         "yield_quantity_1":1,
         "yield_quantity_2":"",
         "yield_info":"Tarteform",
         "difficulty":"mittel"
      },
      "ingredients":[
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Zwiebeln",
            "quantity1":80,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":" Rapskernöl kaltgepresst, mild ged\u00e4mpft ",
            "quantity1":60,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Wei\u00dfwein",
            "quantity1":150,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Cashewn\u00fcsse",
            "quantity1":40,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Gem\u00fcsebr\u00fche",
            "quantity1":400,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Avocado",
            "quantity1":150,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Limettensaft",
            "quantity1":40,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Avocado-Limettenso\u00dfe",
            "product":"Sojasahne",
            "quantity1":40,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Gem\u00fcsestreifen",
            "product":"Karotten",
            "quantity1":200,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Gem\u00fcsestreifen",
            "product":"Zucchini",
            "quantity1":200,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Gem\u00fcsestreifen",
            "product":"Petersilienwurzel",
            "quantity1":100,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Gem\u00fcsestreifen",
            "product":"gr\u00fcne Erbsenschoten",
            "quantity1":100,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Gem\u00fcsestreifen",
            "product":"Rapskernöl nativ, kaltgepresst",
            "quantity1":50,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Milliliter",
            "unit_short":"ml"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Tagliatelle",
            "product":"Wasser",
            "quantity1":8,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Liter",
            "unit_short":"l"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Tagliatelle",
            "product":"Tagliatelle ohne Ei",
            "quantity1":800,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         },
         {
            "part_number":1,
            "part_text":"F\u00fcr die Tagliatelle",
            "product":"Pekann\u00fcsse grob gerieben",
            "quantity1":100,
            "quantity2":"",
            "item_attribute":"",
            "item_addition":"",
            "unit":"Gramm",
            "unit_short":"g"
         }
      ],
      "steps":[
         {
            "step_number":"1",
            "step_text":"Die Zwiebeln in feine W\u00fcrfel schneiden. Das Öl in einem gro\u00dfen Topf erhitzen, die Zwiebeln darin glasig d\u00fcnsten. Das Ganze mit dem Wei\u00dfwein aufgie\u00dfen und die Cashewn\u00fcsse dazugeben. Die So\u00dfe kurz einkochen lassen. Danach mit der Gem\u00fcsebr\u00fche auff\u00fcllen und 5 Minuten kochen lassen. Das Fruchtfleisch der Avocado aus der Schale lösen und sofort mit dem Limettensaft vermengen. Die Avocado, die Sojasahne und die vorbereitete Basisso\u00dfe in einem Mixer oder mit einem leistungsstarken P\u00fcrierstab cremig mixen, anschlie\u00dfend mit Salz, Pfeffer und Kurkuma nach Belieben abschmecken."
         },
         {
            "step_number":"2",
            "step_text":"Die Karotten, die Zucchini, die Petersilienwurzel und die gr\u00fcnen Erbsenschoten in Streifen schneiden, mit dem Öl vermengen und leicht salzen. Die Gem\u00fcsestreifen in einer Pfanne leicht and\u00e4mpfen, sodass sie noch Biss haben."
         },
         {
            "step_number":"3",
            "step_text":"Das Wasser in einem Topf aufkochen und salzen. Die Tagliatelle dazugeben und nach Packungsangabe garen. Die Tagliatelle mit den Gem\u00fcsestreifen und der Avocado-Limettenso\u00dfe vermengen und auf den Tellern anrichten. Die grob geriebenen Pekann\u00fcsse vor dem Servieren auf die Tagliatelle streuen."
         }
      ]
   }
}